...

試過屌零波嘅女，女上嗰陣愈睇愈覺得自己同男人扑嘢，之後喊咗出嚟，佢問我做咩事，我只能答話好感動可以同你做。

痴線婆

1/10
樓主終於知道自己係男人

官b😡

樓豬改名零波女啦

渣自己屎忽

樓主親身經歷